曱甴解封理大啦屌

1258 #香港理工大學 #記招

理大教職員於搜索校園後召開記招，表示並未找到任何人。
#獨媒

push

個女仔唔見左

個女仔呢？

香港bermuda 三角

走晒啦，傻鳩popo守空城

齋睇標題仲以為班曱甴收工走左

唔好喇，由佢哋繼續守城。

手足得閒玩下開花（玩藍區）再撚下狗，玩到班狗殘。

一早走晒啦